加藤夕夏SayakaNeon愛的地下教育小小恋歌渋谷凪咲等冇撚用架你地

以下懦夫排名不分先後

加藤夕夏
SayakaNeon
愛的地下教育
小小恋歌
渋谷凪咲
三田畫伯
難波第一山本彩
E.Insua
木村拓裁
山口真帆

成個連登NMB飯個朵比你地搞臭哂啦
繼續係狗竇打飛機自我感覺良好啦
不願面對

點埋你名比半個主場你
繼續哩係狗竇到不願面對啦

話人企道德高地
轉頭自己友講「唔開心一定要好似佢哋咁爆post屌咩屌完又唔會幫件事好咗」
嘩你企塊地真係好撚低

懦夫

唔差在寫下我的名字
生駒里奈
儘管道理在你手
都唔會有人喜歡你
我為真正的生駒里奈悲哀

話覺得我一支竹打晒成船人呢個好無奈
我而家點哂你船員名你又唔滿意出黎單單打打
上網唔洗兜兜轉轉既 有野直接講啦柒頭皮

儘管道理在你手
都唔會有人喜歡你

係啊 你呢句講得啱
因為原來你都知你班柒頭都唔講道理架嘛

我ｄ野我已經好直接咁講左俾你知
不過你係都想所有人認同nmb飯都是seven
咁你未爆lo

典型輸打嬴要
一開波覺得自己好有道理
砌個道德高地比自己抽秤咁多個批評008係呢件事上面既處理手法既人
到自己發覺根本無理由再撐落去既時候就扮弱者
龜返去個圍爐到做縮頭龜逃避現實
又話批評既人自己企左上去道德高地
從來個道德高地都已經比佢地罷撚住哂,講咩春野者
真係好撚柒呀屌

我出左狗竇啦，繼續屌
我每隻字都會睇

拿 而家就問你班懦夫 夠哂理據 夠哂充分理由開你地條臭西波未 係咪無限放大盲反你地啊？

🥜🥜🥜

#1寫明係連登NMB飯昨
即係你地
影衰哂所有睇NMB既人

008我都有睇少少
但係是其是,非其非
撐唔係死雞撐飯咁撐法架

成個連登都知你地變哂地底泥啦

無咗兩個感嘆號好唔慣

正牙

連登即係前高登班難波飯不嬲最叻就圍爐取暖家啦 樓主今日先知 雙重標準 龍門任佢地搬呢d閒事黎家ja

平時圍佢地既事，而家大事大非影響哂成個Group其他member，你仲夠薑聲大大屌番人轉頭呢d唔捉佢出黎屌唔得架

人地咁smart咁前衛
我地D舊人用古文佢地聽唔聽得明架

肯同你講道理就潛到落地核

不願面對
垃圾

呢件事我地係搬龍門搬到上宇宙喎
今次我地係on9兼弱智喎

不過你要拎返以前舊登d野講既話呢
就有排講架啦

洗唔洗登個道歉聲明

唔好撚扮清高啦而家又
你班賤種狗又要屌鳩人先
而家人地屌番你又話洗唔洗道歉聲明
不如我問左你屌鳩008洗唔洗同你地班賤種狗入紙申請先啊?

不過開左成日POST 終於識出黎係勇氣可加既
但一出到黎講既垃圾 比少少質素黎睇過

sor 呀 生狗 唔好再狙擊我哋啦生狗話晒係乃團創世者冇生狗冇乃團 大人不記小人過雖然個名上到標題好L感動

以前高登都上唔到topic 名，好撚感動

MEMBER自己搞壇炎上大頭佛 做件明顯係錯既事既時候
佢比人屌反而係冇眼睇連登 而唔係冇眼睇個MEMBER
再話番人地有根有據屌柒008既人係痴線佬
你冇撚野啊? 護主護到咁柒都唔點名屌得你?

歉你唔洗同我道啦 去同你老母道啦 點解自己會咁ON9搞到老母要比人屌

屌你老母
又要話人唔同道理
同你心平氣和講道理就係到單單打打
話你地冇撚用就真係冇撚用

下次醒醒定定 柒左就自己潛到落地核
唔好又要出黎屌番人轉頭 盲目護主話番人地轉頭盲反
到人地忍唔住開你波就扮死狗
好肉酸啊

連係NMB post講野都比外人屌 你當果個post係公海？ 曼聯、阿記、利記、車球迷都唔會入人地post搞事啦

嘩你好撚清高
特登走去GOOGLE張圖出黎你肯定係唔會參與呢D網上戰爭

我而家有冇入你個狗竇POST回啊柒頭
波台狗竇POST講野會唔會比人CAP圖出公海鞭屍啊
洗下你個死人腦先講野啦

點解唔屌得
你邊位呀老兄
定還是你係如來佛蛆托世屌左你會有報應咁話?

人地屌008
又要出黎護航
話番人地係痴線佬 盲反 屌番人地轉頭
到人地屌番你地轉頭又話關你咩事 串番你係KEYBOARD FIGHTER
好撚野 你咁清高人地屌鳩008你就唔好係狗竇到嬲嬲豬發哂老脾啦

咁你地慢慢binc，我返狗竇先

你都好勤力呀
係第二個POST死雞撐飯
今次想拉邊個MEMBER黎講??

sor 008入咗邪教宣佈婚訊搞到麻友無咗畢業版面利申冇推

而家你仲覺得屌008錯既人係有私怨 嘩你真係好撚野
到而家都仲未知人屌你D咩

拉晒

全個GROUP上至下 畢業成員 現役成員 日港台中全部飯都屌鳩緊你果時
你仲可以話人地為私怨屌鳩你 你個腦其實係咪真係用黎裝屎

SOR咩鬼呀
係山本彩打文澄清你先要扮死狗昨嗎
柒完都仲要拉第二D人落水
指原柏木都出埋啦你地
岩岩再拉埋麻友
可以再拉邊個落水

日本都識小人唔知生狗搞到日本都屌鳩緊我

到而家都仲未肯去接受個臭西搞壇大頭佛出黎係抵比人屌
仲覺得屌佢既人係有錯

好撚心啦
琴日就係度講戀愛自由,人權
之後就ff營運夾埋陰謀論
而家就係度扮死狗
潛啦柒頭

明明佢累得最多就係nmb,山本彩
你地仲要死攬
唔係真係以為自己眾人皆醉你獨醒呀

係咪理解能力有問題
果個你唔係你呀

邊句睇到攬佢閱讀理解邊方面有問題使唔使搵補習老師

你又唔係你

屌奶星原來字都唔撚識睇

唔想再同你係到單單打打玩文字遊戲啦

你最撚清高啦 全世界屌條臭西既都係痴線佬
嘈贏又點 呢句真係冇得輸

係你放個名上去先話你痴線佬咋

開始覺得以後有人喺私人fb/tw貼on9嘢都唔應該俾連登仔屌
橫掂嗰度都唔係公海

真係唔識睇你又唔係你 我又唔係我who are u ? I'm fine

你幾時做到可以比全日本AKB48飯屌
清醒下啦

係度扮傻仔 屌你老母死撚左去佢啦

山本彩講完事前無人知
知道無野好講就係度扮傻
你2個真係頂級

拿 唔想再同你好似D小學雞咁玩暗串曲線
直接D一句問你
而家連登屌鳩008 D人係有道理定冇道理?
一句講哂 YES OR NO 唔洗煩同你係到單單打打

咩名咁厲害,睇過??

睇清楚邊個講事前夾埋先啦

點呀 又叫人入嚟 而家又出去

咁我講返你個d囉
柏木指原有無覺得自己無錯好威威咁呀

一直話有問題 係唔值得嘈咁耐 飯idol 為娛樂啫

做咩姐你

人地屌 先標籤人地係盲反
有人出黎撐就話終於有正常人 反果D唔識心平氣和
到人地肯心平氣和同你講 條臭西有乜做錯 有乜問題
你又唔敢駁又駁唔到 之後係到扮清高話人KEYBOARD FIGHTER

好野 你係咪學校以前人地屌你 你UP住自己隻耳仔扮聽唔到果D柒頭黎

你講到你地好撚清高架喎
使唔使CAP埋圖比你回憶下??
今次你真係你呀,唔使扮

使唔使我又cap 返話有問題嗰陣講嗰啲呀

覺得自己錯就好走啦學你地話齋

CAP囉
反正我自己都有少少失憶

企道德高地係爽既
山本彩呀高橋朱里都變成你地所講市儈香港人

你地點睇你地個狗竇FD子講D野先
好多人BUY架
偶像失格仲可以聲大大屌番人 憑咩屌佢
指原 柏木 老咪 有冇任何一個人既飯係試過有人屌佢地食文春果時屌番人轉頭憑咩屌啊?
有冇佢地既飯試過話番你 唔係佢既飯有冇資格屌啊?
定你地又想話唔係你講所以不回應
又係又留張KEYBOARD FIGHTER圖係到扮清高就算

認真 覺得山本彩有拍拖都唔奇 話晒咁靚 做人要有定最壞心理準備投資idol 涉及風險 預咗㗎啦

肯CAP圖未?
我準備好回復記憶

又黎兜兜轉轉
我話知你山本彩有拍拖扑埋野大埋肚
佢會唔會理直氣壯出黎講
有人屌佢 仲夠唔夠膽聲大大屌番屌佢D人轉頭啊?
講左十世你到而家都仲未撚明佢有咩問題

btw,我講山本彩反對偶像結婚,你話山本彩會去拍拖,會唔會有D 9唔搭8

真係無 ?

D回覆咁低汁,點能樣討論
都唔好玩既屌

不如幫我cap埋圖
1. 我唔想見到世界大戰<=比人屌
2. 狗竇post建議睇到火嘅人唔好回<=比人屌

我應該仲有講過
3. NMB咁多好野，洗鬼溝008
4. 我會企係mb果邊
5. 如果008宣布畢業，成件事就唔洗7
6. 祝008幸福

但係我而家比人binc bin到話我盲反咁 我無話過008無錯，又無話過008啱 我就快要加入香港中立黨

講就講咗 講兩句就算 唔使不停講
一時又話擔心彩姐 一時又繼續屌 係咩玩法

開咩topic咪有咩回應囉，好出奇啊

呢個都岩既
生狗幫佢除名啦

屌到個mb 無野好屌咪開托新火頭囉
起碼有人會應下你

清好慘我哋狗竇post圍內屌008冇人理之後又話我哋做乜大愛左膠唔屌，同影衰NMB

兩邊各打50大板好似都會比人屌

身為香港中立黨黨員嘅我希望各位巴打絲打和氣生財。學獎門人話齋今晚打和啦

拿1 2你就講得好好聽既
即係條臭西而家咁搞
你係覺得冇眼睇連登
而唔係冇眼睇條八婆

有人話反008果D係痴線佬 你就話唔洗回佢地
我唔係心理學大師 呢正常人睇到咁都可以理解做你都認同果D人係痴線佬既

咁我而家咪問你 反008既人有冇問題 有冇道理 係咪盲反 ?

你幾時肯正面回應下啫 係咁係到單單打打

有位你咪繼續入我囉 你都係想我地依班比你標籤左護航既人，認同你姐

008今次處理手法係有問題，你地要反佢無問題。我都有講過因呢件事擔心彩姐同NMB！

不過結婚條路係佢自己揀，我會支持佢結婚嘅

問極你都答唔到 係咁係到單單打打又扯去第二到
狗竇又要話公海唔識心平氣和講
好啦 人地心平氣和同你講道理自己就係到玩下曲線貼下圖

當年柏木指原出事兩個都係劇場喊哂口
麻友都冇試過開聲撐柏木
老咪都剃頭借罪 MEMBER先會開聲講話知能改錯 大家比次機會佢
MIKI食完文春炮畢業 奈奈先係劇場話人人都會行差踏錯 最更要識改 叫大家支持MIKI

而家條臭西就知錯不改 仲聲大大係總選講結婚 毫無悔意
所以前輩咪開聲屌柒佢囉
拿而家同你心平氣和同你講道理
睇死你咪又扮睇唔到係到單單打打

我亦有指出過佢著件DAMN衫態度差

喊晒口就得架啦，用你既邏輯，柏木認左衰未先

咁呢度係撐緊定反緊？
定還是我唔理解你既講法

做乜D 結果有D要執包袱，有D又重有面目留起度既

準則起邊架其實

拿 我從來冇講過喊哂口就得
重點係 喊哂口 = 起碼算係叫 知錯
而知錯 作為平輩 同GROUP MEMBER 應唔應該再落井下石 就好明顯係NO
但而家008 係知錯不改 理直氣壯話結婚 兼繼續留團
所以前輩級成員咪可以大大聲屌鳩佢囉
而已經就係你唔撚鋸D前輩竟然敢聲大大屌柒008啊嘛
明未?

認左啦咩佢???喊=認左???

有喊哂口 我既標準就係叫知錯
而我既標準就係 知錯能改 你唔再屌佢係合理
而如果你 錯而不知錯兼不改 咁屌柒你就好合理
所以我覺得前輩屌鳩008就相當合理
但而家你覺得D前輩屌鳩008唔合理啊

此 post 已完

你既標準 你既心平氣和講道理都幾撚客觀

唔係話兩樣嘢嚟咩反008場合同覺得拍拖結婚問題

嘩 即係喊哂口都叫唔知衰
係咪要學老咪咁出黎剃頭先叫知衰?

仲有 佢出左事 識自己隱形一排冷處理
同埋你008 走黎總選理直氣壯宣佈係兩個層次啊?
而家前輩就係屌緊你理直氣壯行出黎啊嘛
不過而家你就係唔撚鋸啊嘛

指原個d就叫有認衰，柏木行撚開啦好嘛
都係個句，有無親口認先
你咁高質，答啦喂

好聽就叫冷處理，唔好聽就叫逃避啊柒頭

係一單還一單
咁係呢個立場上面你係撐緊定反緊先得架??

如果008唔係理直氣壯行出黎
係自己係劇場講畢業話要結婚
會唔會有前輩成員走出黎屌佢啊?
如果佢好似柏木/其他冷處理成員,
比文春爆完一獲野之後自己係劇場喊
會唔會仲比咁多前輩屌啊?

而家係你拎以前D出事個案黎同今單比啊嘛
但今單同之前個分別係邊我諗唔洗我教你啦下話?

撐拍拖冇問題反008場合 無衝突

冇 咁我再退多步講
柏木係三期老屎忽 比面佢唔落井下石踩多腳
同埋而家唔屌得008好撚大分別啊??????

問多次你先 廢事你立場同尋晚唔撚同
你而家係咪仲係覺得前輩屌柒佢有問題???

撐D唔撐D
即係投降輸一半咁解呀??
我好亂呀

斷估你咁撚高質唔會玩捉字室捉住一句野玩到尾既

大場個d就真係冷處理啦

起劇場喊大撚晒咩 做咩唔走咁厚面皮留起度啊
又話一生idol宣言 依d就真係反口啦

屌你又話兩樣嘢 搞清楚兩樣定一樣先啦你自己都唔清楚點答你呀

仲有你唔撚係拍拖咁簡單喎
係結婚喎
咁請教大師將來除左008之外
仲有咩年青IDOL係會結完婚做IDOL架請問??

我從來冇一句撐過柏木
你唔洗再同我FOCUS係手越夫人到

個重點係你覺得前輩級成員屌008有問題
而家同你討論緊前輩級成員今獲屌鳩佢有冇問題啊

講緊一個立場上面你支持定反對喎
你係某樣野上面反對唔等於成件事都反對架
即係你撐定唔撐O者請問??

聽日記招完話唔做idol 咁咪如果繼續做，你係都係屌吉本啦，政策我訂㗎咩屌你老母

咁認衰已經唔成立啦
點解老屎忽主唔可以落井下石先？元老唔係應該以身作則咩
重要主打王道係清純派idol

做前輩既，重停留起屌就好撚低質啦 都唔講你本身有無屎
無錯，依個時間講d咁既野係好爆 但身為前輩落場同人泥漿摔角，有失身份啊明唔明啊小朋友

你哋先有人話如果淨係講畢業但被揭發拍拖冇問題我撐緊呢樣喎你哋幾時去屌埋撐呢啲嘅手足我幫拖又點話

嘩 即係D前輩唔係48G歷代所有出過事既MEMBER逐一個個屌撚哂既話
而家都冇資格開聲屌008
就算而家係係總選宣佈結婚咁大事大非 好明顯係錯既場合
作為元老前輩都唔可以開聲屌 呢個就係你個準則

勁到癲呀喂
嘩你賴去第二度都得咁仆街既
拍拖結婚呢句出至你口架喎
即係你撐008去結婚做IDOL架??

拍拖就自然有機會結婚架啦

佢講得佢結完都重會起度做idol，佢真係做左先講啦

你諗下佢肯，營運會唔會肯啊 ?

全世界應該得你一個覺得班前輩冇資格開聲屌008
好波

哦..
即係講畢業但被揭發拍拖冇問題
咁唔畢業去拍拖+結婚咁有無問題
呢樣你都撐架??

寸過碼頭咕哩

屌點撚知呀
拎完獎仲要好認真咁話要留係NMB度
點知係咪講真

up 乜柒呀 邊句撐佢結婚做IDOL

擺到明自己厚此薄彼，重話人聚焦柏木

我講緊好多所謂既前輩，其實自己都唔係太有資格話人地唔檢點

再講，前輩要屌都唔係fuck 一句飛埋去啦 同出面d智障話想人死有乜分別

大島優子幾時有比文春炮中過??
佢屌得啦掛

幾叻呀，damn嚟回敬你呀。

一個9upper
那，老老實實，咁都有市場既，抵搞啦

佢fuck係話當時心情,唔係fuck008

唔係邊唔邊句
係成段文字個大意呀
成張圖CAP比你睇都扮失憶呀??

屌得，點解唔屌啊姐
但係大前輩睇野係咪應該睇得透d，唔係咁下品啊

乜野叫當時心情係 fuck 解釋下，英文唔好

件衫一早就有，未趕得切換而已

what the fuck唔通又係屌你？
大把鬼佬驚訝都大叫fuck啦

個意思係話緊你哋知道咗咁大反應呀

對比起其他會員，論你既point 真係最低質，一味起度吠

以身作則依家野對你d小朋友黎講可能太難
榜樣啊，明未啊

咁點解damn 又要屌人既
元老又有特權？

你又知人地件衫係話緊你

咩態度呀，人哋鬧係因為佢錯，佢反駁以為自己好威呀？

得我知我果時大反應
咁你當時係咪支持緊008結婚做IDOL先得架
你係咪覺得你無既定立場都唔會無神神打段野出黎先得架??

你知道人地件衫係因為回應優子著 邊度講架？

而家係你自己親口唔撚鋸D前輩屌008
我問你佢地開聲屌008有咩問題你又答唔出
咁Yuko呢D冇食過文春炮既榜樣請問屌唔屌得呢?

無得支唔支持 唔好講啲不切實際嘢 如果聽日佢話繼續做再答你而家無可能嘅嘢答嚟做咩

你中文係咪咁差 ?

其實我都覺得DAMN件衫無咩所謂啦 係唔係回應優子都好啦

佢用IDOL身份上總選台連結婚都講得出口 佢幾時理過人地感受先 咁仆街既人做事仆街有幾大問題先?

一個仆街既人做乜都係仆街

一個無中過炮既元老，做乜都係元老有資格有地位

唔係喎 我覺得就算優子唔係元老 佢講FUCK 其實都冇咩問題

有屌撚柒錯你隻008咩?

嘩你咁好撚笑既
你當初無立場既話打段野黎做咩
企係道德高地笑下班傻仔咁認真咁話??

btw,咁係撐定唔撐呀屌你

下 有咩問題

咁我係咁覺得呀嘛 喂 我唔夠膽代表全世界呀

咁我知實有人唔咁覺得架

咁我咪打返我意見 咁我既意見唔用我覺得可以用D咩字眼?

又話人自己圍爐，結果自己成班又走去圍爐

貼圖又話唔應你，應你又縮埋小圈子cap圖圍爐打飛機

同樣地，我都覺得依個前輩都唔係幾高質囉 除左屌，前輩可以做既都好多，更加可以等所有野更清楚先發表言論

其實我一路都無話過008個決定正確，只係覺得一窩蜂去屌佢既人都幾嘔心下 不過既然比人標籤左無所謂啦

撐拍拖冇問題反008場合 無衝突
答咗好L多次啦屌你 又要我copy and paste
呢啲講幾句就可以完唔明有咩可以講咁耐你哋一路話場合問題 我本身反咗 又問返拍拖問題你哋有人又話講佢哋拍拖無問題，幾時去反埋嗰啲人啫

其實連人地講既野，都未理解得晒，就執著幾隻自己明既字去屌人，真係好可憐同好可笑

我到E家都唔明件事有幾唔清楚?

在藉拍拖=犯錯

在藉拍拖高調宣佈=唔知錯

高調係總選台上宣佈結婚=自私

想結婚之後留係NMB=ON9

件事又幾唔清楚 定係又想講係營運叫佢咁做? 所以佢都係受害者?

你覺得真係冇AKB mb 拍緊拖？

你自己又偷工減料
係拍拖結婚呀
一路都問緊你成件事你無啦啦切割開兩樣野做咩撚
投降輸一半咩
係咪未做過通識題呀小朋友
分析利害歸納結論呀慒撚

簡單 清晰 易明

屌唔使問我啦
咁一句你撐定唔撐先得架

而家幾點鐘呀?
仲傾緊拍唔拍拖個問題?

最好我有講過營運叫佢咁做 你係咪腦缺鈣？
我有無話過佢係受害者啊
人地話過會詳細講，咪等人講完先囉

營運又未出聲，佢自己又未解晒話

你係要spin 我地撐佢，我都真係覺得你地中文好撚差

你唔係主力開火轟人架咩，技窮啦

問你成件事上面撐定反對都磨咁耐
係唔係咁難明

痴咩撚野線呀 喂

E個問題 係隔離POST最少講左2次 係高登又講左一次

隔撚左24小時 洗唔撚洗同一個TOPIC講4次呀
仲未撚知008今次最撚衰唔係只係拍拖一件事上既不如去驗腦啦屌

起唔同post 都講左好多次，睇埋佢自己解話先下定論，你睇唔到我唔怪你

都唔知講左幾多次，依個場口唔適合講依d野

但就硬係有人話我撐008

連前輩開聲屌人你都可以講到錯

仲話等 我想請教聲而家除左同邊個結婚同埋幾時結婚係未交代清

仲有咩要等埋先屌得? 上哂頭版搞串哂個PARTY作為前輩都唔開聲屌得

你出公海望下其他POST D人點講你 已經唔洗同你糾纏係前輩屌人有冇錯呢到

我點左咁多人個名 留番D火等下個啦

就係因為營運仲未出聲，佢自己仲未解話
但就要彩姐不停幫佢解話
所以而家所有人都係覺得佢講野不負責任
拿
而家就係屌佢不負責任
你就唔好撐

我問你係唔係想講E件事咋喎 我又冇話係你講 咁有人岩岩發表完偉論 你再講 咁係我既角度 係唔係又講呀?

咁到底件事唔清楚個點係邊到? 個疑點係咩我又好想知喎
係唔知佢地扑野個陣用咩花式呀 定係 用唔用套呀? 抑或係唔知佢地結婚個陣會唔會請埋飯咁開心呀?

我洗撚理你地點講我咩 ? 你以為你地自己老幾

你中文又廢，人地講乜你都未明 不如你塞返入老母個西度吸收番多d營養先再開post嘴炮啦好無

咁之前又咁踴躍屌鳩人既
又話人地香港人太天真無邪,高登連登仔思想污穢
已經用無立場既身份企左上道德高地咁撚威威啦
勁到仆街囉屌你老母

見到有人撑008就話山本彩都有可能拍梗拖
撑還撑 唔好拉埋彩姐落水thx
佢琴日twitter俾人罵到din 岩岩又出篇文幫你地008say左sorry唔好搞到佢
係佢唔岩係佢錯 個日手氣好抽到008

你屌佢講野唔經大腦我都好認同架

乜我有撐過佢咩 有人都話祝佢幸福乜乜柒柒，我好似無講過喎

金魚記憶你架你？又係我講架 ?

你同你之間好簡單

一樣野 前輩今次應唔應該屌柒008

我覺得冇問題 你覺得有問題

咁關乎到008係咪好抵屌 上面已經論證哂係

咁一個好撚抵屌既人都唔應該屌

就話因為佢地要立榜樣 有其他野可以做 等遲D交代清先屌都未遲

之後就論證埋比你睇點解要尋日即刻屌

見你開始走火入魔到連話連YUKO呢D冇食過文春炮既都唔應該開聲屌

已經知同你討論已完 歡迎你回呢到回到得閒過一過隔離珠POST睇下其他人點睇你既言論 不過驚果邊太多人你唔敢以一敵百面對啫

有話你講咩
你訓醒未呀
咩你中文程度咁架昨

話你中文差就真係中文差

我話前輩開口屌有失身份啊柒頭

你想引人入黎嘴炮戰，你開post都係想咁姐，我人又入左黎陪你玩，做乜成班縮番入個龜殼度

哦 quote 完我又話唔係話我講
不如你話收返都無咁柒

咪論證埋比你睇
即係一個損害既個GROUP好撚抵屌既人
而作為呢個GROUP既元老都唔應該屌
原因就係屌佢有失身份
你到底知唔知自己UP緊乜柒

QUOTE你又唔係要你幫佢講埋
咁你應我係幫你自己講架柒頭??
你中文程度咁好,我想跟你學下野,唔想收返喎

屌佢有失身份就=元老唔應該屌佢，你無野下嘛
既然個環境咁亂，咁大個炸彈引爆左，元老唔開口講返d正面野，重加把口落去點多個火頭，咪就多餘囉比位人地寫多d花邊炒起件事囉天材

搬龍門可能我要跟番你學

定係有人柒到FF緊我同佢講野
唔好意思根本就無同你交流過
你彈出黎做咩柒者

點搬龍門呀
繼續兜啦
表錯情又係幾撚柒既
尤其是中文程度咁撚好既

認quote錯唔係好難姐，你咁樣係何苦呢

好又唔敢講，無過無你咁差囉

認quote錯唔係好難姐，你咁樣係何苦呢
送番比你啦
你無啦啦講自己做咩柒??

肯定係啦，叻啦叻啦

咪繼續以笑遮醜囉
又想幫又唔敢認
以為自己好撚醒咩

其實一直話咩等發佈會先再屌
你地之不過係唔想認008 係做左害群之馬 認為008唔會咁ON9
但其實你地根本都諗唔出008同吉本要講D咩先可以令件事唔同

其實都幾慘 絕望到捉住一個唔存在既希望

5555555555555555555555555555555

又要扮到自己幾撚清高
一問到去重點就er都唔敢er
根本連個現實都唔敢去面對

唔通潑婦罵街叫人去死啊

你睇番你第一張圖講既野
話「班元老仲可以大義凜然咁屌008」
呢句好明顯你想表達既係覺得佢地冇資格屌啦
而家又黎兜話唔係唔應該屌 而係純粹係有失身份應該講正面野

無資格屌既大有人在
再學你地話齋，我覺得唔應該屌喎

錯到出哂面都要忍住唔屌你
想點正面啊 對住呢D街邊個阿婆都知抵屌既人都唔屌柒佢要講正面野
好野 好撚野

你覺得唔應該屌
咪又即係最後扯番去008係咪做得好撚錯 係咪好抵屌囉
連登呢兩日夾埋成千個回覆都黎數緊條臭西點樣抵屌唔重覆啦
之後又話唔係撐佢 純粹係覺得唔應該屌
語無論次

其實我都唔知話008好彩定唔好彩...

聽日都應該有單幾大既新聞
就算008即場宣佈大肚都應該唔夠佢地爆

SMAPの稲垣吾郎、草なぎ剛、香取慎吾のジャニーズ独立が明日発表か！

係啦係啦 非黑即白啊嘛

岩岩又話人地識冷處理，點解依家又衝出黎炒熱佢 ?

須藤凜凜花生

語無論次留番比你自己啦 說服唔到人地立場改變就潑婦罵街

冷處理係營運同成員應該做既事

我地ED想睇條友仆街既 幫你炒炒有咩問題 而且都好合乎008既意願呀 佢都係想炎上姐

我都覺得佢好錯
但唔應該屌
你地屌真係不知所謂
好多人都冇資格屌
喂咁似民建聯講野既?

可以預見會發生既事，真係咁大件事 ?

關你蛋治咩
你專心等待008有咩發表啦

正式宣佈同已經預見係2件事呀

再者呀 佢地3個真係要獨立 你唔係覺得008又可以大過佢地下嘛

依點係事實

想睇人仆街既，姐係在坐各位，就梗係會炒炒炒啦

咁元老個定位應該點企先

受眾唔同好難比較

我個隻元老未出聲 其他元老關我撚事?

拿 又有人俾你哋批鬥啦

E到個大新聞受眾緊係講緊一般社會人士啦

關你蛋治咩 返去搵你老母喂奶過你飲再出黎柒啦，順手問埋佢點解生到你咁失敗咁垃圾，如果佢知你咁撚失敗，可能佢會後悔當初點解唔叫你老豆射你落廁所沖左你就算

自己炎上完話番元老唔應該加把咀繼續炒作

喂
當全世界都屌緊008果時
你就叫哂人睇定d先等記者會
又鬧哂班元老衝口而出唔等人交代完講清楚就屌
我已經認定你今晚已經係不眠不休聽日學都唔返工都唔返野都唔食咁捕住個記者會架啦
乜原來你係咁唔理性架?

人地連大島優子都敢屌
區區一個賣肉小嶋陽菜子算得是什麼

遍地花生,食唔晒,好嬲

＃DAMN

嘩你咁撚勁教元老既做人道理
AKB48唔收你做士大夫真係浪撚費哂囉

＃DAMN

你係咪痴撚咗呀?

呢到有正面交風

當所有人都主觀覺得佢件衫係回應優子既時候
個D就係客觀架啦
你唔係覺得呢個世界有所謂「客觀」呀?
「客觀」其實都只係「群眾主觀」 不過你應該唔明架啦

咁佢令到所有人都覺得佢係回優子既時候
簡單D講 我地係覺得佢係唔撚知錯啦?
我記得你係話佢有錯架嘛?
咁佢宜家唔撚知錯咁屌唔屌得呀?
你老母無教你既話塞返入老母個閪度問下佢啦

唔講娘娘啦 又話咩前輩唔撚屌得 不過話咩前輩唔撚屌得都哂鳩氣
我轉頭先覆你呢樣野
宜家連AAA既日高 蒼井空 知名IDOL飯漫畫家小林等等公眾人物都屌鳩佢啦
之後仲唔知有無添呀

哦 跟住又話要等記招先屌啦 咩跟車太貼 唔知佢係咪有屎 驚柒
佢地都未撚驚柒啦 你幫佢驚??
宜家唔屌仲要幾時屌呀 等佢畢業無人理先屌呀
你更係想啦 我唔想呀 唔屌佢我條氣唔撚順呀

我就睇唔到好出，你覺得自己屌佢有失身分=/=你覺得元老唔應該屌佢既
你話佢有失身分 即係你係有呢個感覺 其實你係覺得元老唔應該屌佢啦?
唔係點解你會覺得佢有失身分? 即係你潛意識覺得元老係唔應該出聲
即係等於唔應該屌佢啦? 屌係都要人講到咁白 口都臭埋
然後自己講野講到1999 最後問人無野 得啖笑 以為自己好威咁

跟住你話佢開口應該講正面野 每人感覺都唔同
佢第一個感覺係好嬲 嬲咩唔洗講啦 口都臭 但我怕你唔明
我講多次你知 佢係開國元老 008係akb最大既其中一件事
全國直播緊既總選度 講idol最禁忌既野 話自己要結婚
身為一個開國元老 嬲 係好撚正常既事 我諗你問你啊婆都識啦?
佢唔想好似我咁 講到口都臭埋 要解釋比個小學雞知 嬲 所以直接fuck
唔同飯有唔同感覺 我覺得佢好撚型 咁你滿意未?
其實呢樣野好主觀
我覺得佢屌得好喎 好撚正面呀 去屌柒一個做得唔岩既後輩
錯就要屌架啦 咩都要講哂出黎架 個個似你咁弱智咩都唔明咩
自己諗咩都唔撚知 on撚柒99 整合下先出黎串人咪唔洗咁柒囉

你話佢屌會加大火頭 其實屌唔屌個火頭都大
有無諗過佢屌先好過由外人屌先?
佢咁樣做先係你所講既榜樣 即係叫緊其他前輩屌柒佢呀
明未呀矇柄

最後 有無資格呢就唔係你定既 大把人都覺得有資格既時候
人人都應該屌鳩條八婆既時候 得你覺得無 你呢d叫異類
唔係叫型呀柒頭
前輩比人既image點解係前輩 唔洗我教你啦?
檢討下用下個腦啦 無資格 我直情覺得你無撚資格做飯添呀

屌撚完你個柒頭成身爽哂
訓覺做功課 盲撐撚

打咁大篇野好威威

岩啦，快啲做功課啦，聽日無得交架啦唔係

你駁唔到

我10點起身 比幾個鐘頭你諗下點駁
加油

話人無資格做飯個個
我直頭覺得你無資格做人啊 你唔去死左佢

我比返時間你執下啲字先啦

駁唔到就人身攻擊
唔怪得咁撚低汁啦

執你返你老母個閪就ok
不過你咁既智商應該係無母教
好陰公

回咩人用咩方法啦，瞓醒得兩篇又長又1999既垃圾文

乜讀書無教你乜叫詞不達意啊 ？

邊度1999 唔明我再講白啲
我都預左你會有啲野唔明
畢竟咁既腦袋係慘左啲

唔好咁話自己啦 可憐之人必有可恨之處啊 檢討下ok 架，你小學雞重讀緊書，有時間改架

自己睇完一次先出文啦 唔係要教嘛

不過如果你知自己咁1999，你都唔會咁理直氣壯啦係咪

做晒功課未啊 夠鐘返學架啦

咦 你係想講緊你連小學雞既野都睇唔明 ?
我諗正常人都明我講咩既

將人地講完既野 然後講咩「唔好咁話自己啦」
我小學就唔玩啦

仲有真係咁鐘意369呢個emoji?我覺得你似恥笑緊自己多啲

369 係emoji

呢啲討論
算啦 你返學啦 我訓覺啦

突然覺得哂左啲時間想塞錢比人都唔得
你自便啦

留返嚟買陰屍錢比你父母用啦，留啲比自己將來用啊 好快用得著

如果咁都聽唔明 你既智商應該都真係幾低下 祝君好

駁唔到係慘左啲無助左啲既
然後剩係變到剩係識廢up 好可憐
早抖

叻啦

有日真係忍唔著笑，emoji

同廢人梗係廢up 啦 唔通同你高質討論 ？
瞓啦柒頭

你google完emoji既意思再同我講

btw 上面篇野我唔介意你搵啲朋友 nmb 班盲撐鳩黎一齊拆解架 唔好等我咁悶嘛

叻啦，好叻啦最有學識係你啦

繼續努力 good try

好撚慘

要返學就快啲瞓覺啦

白痴仔你肯收嗲未 成班得你仲係到唔知嘈緊乜鳩 想幫你個名同nmb招黑咪出聲囉家下仲厭唔夠黑咩？ 拿拿聲先返你老母個閪到等個白痴妹出黎開完記招 再死返出黎盲撐 同諗新藉口同人駁廢話啦

佢id個真人一向都唔係咩靚女黎,又唔出名
招黑又有咩所謂呀

會然 SayakaNeon 幾時出黎回應?
我一路都等緊你架
唔係咁快放棄幫個騙子繼續兜下話

想睇你教,講未
想跟中文巨巨學野加講埋做人大道理

招黑咪招囉，邊個得閒理

睇到自己咁高 ？

叫你老母教你啦
不過睇死佢一定係早死先無人教你，要出嚟吠

咁你老母都唔估到個仔會幫個騙子講好說話咁撚戇鳩掛
可？
睇下陣間你同你隻nmb狗又要柒幾多獲

原來呢D就係撐008呢種垃圾既人, 真係愈幫愈忙

跌落地都要拎番渣沙
淨係識得笑笑笑
又唔係針對個問題去討論
愈睇愈似一路流住口水去講野既弱智仔

LF2第幾round?

講好說話 ？
我想屌你班友忽然憤怒撚姐

唔笑，好似你地咁起度喊同狗叫咩

好聽咪叫有愛，唔好聽咪叫癡心妄想

係啊係啊 我撐008啊

睇idol 用出唔出名同靚唔靚嚟比

幼稚到

講下姐
你咁嬲做咩姐